【置頂】消防 CONTROL： 2723 2406

緊急情況，一定有人被困，可以打去 control 2723 2406